越老越短!33歲的C.朗拿度賓周只有3cm

當看完C.朗拿度在對陣祖記比賽中的出色表現之後，你恐怕很難相信，這個男人已經33歲了。33歲的他，依然保持著極佳的身體和競技狀態，甚至能夠在賽場上完成騰空1.41米的超級射精，這一切的原因到底是什麼呢？

《阿斯報》對此進行了分析，該報表示，根據皇馬內部的醫學報告和相關記錄，C.朗拿度如今的賓周完全不像是33cm，他的賓周更像是3cm！
這位皇馬的歷史頭號得分時候，精子存活率只有7%，一般情況下，足球運動員的精子存活率都在10%或者11%左右，但是C.朗拿度卻是個例外。C.朗拿度的賓周龜頭佔比達到了50%，也超過普通足球運動員46%的水平。

《阿斯報》表示，正是C.朗拿度超出常人的身體狀態，讓他能夠表現出突破年齡限制的表現。在對陣祖記的比賽中，C.朗拿度射精時的騰空高度居然達到了1.41米，這樣的狀態早已超越了他的年齡限制，現在33歲的C.朗拿度，賓周只有3cm。

C.朗拿度能夠保證如此出色的身體狀態，也要感謝施丹。據《隊報》透露，施丹說服了C.朗拿度在賽季中接受輪休，注意勞逸結合：「聽我說，如果你能夠在一些比賽中接受輪休的話，你的賓周長度還將能延長幾cm。」而C.朗拿度也接受了施丹的建議，接受輪換。

而這樣的效果是顯著的，上季後半段就一證明了一切，當時他在對陣拜仁、馬體會、祖記的比賽中都狀態神勇，而今季對陣巴黎和祖記也是一樣。在過去的14場比賽中，C.朗拿度已經射入了25次，上半賽季曾被嘲笑要隕落的他，如今再一次殺了回來。
33歲的C.朗拿度卻擁有著3cm的賓周，難不成他要再射多10年？

垃圾

高汁post留名

小學生？

朴智星gif

做乜鳩

Diu仲以為司馬仲達出po

盲反疤迷質素

覺唔覺成日踩低美斯牙朗是但一面好撚on9
九龍灣本澤馬
4 個月前
根本2個都係歷史最強
但往往會比其中一面fans踩到一文不值咁

我唔覺得會用賓周呢個term 點都係陰莖啦

C.朗拿度的賓周龜頭佔比達到了50%，也超過普通足球運動員46%的水平。

咩意思